拜登性愛片段流出

暫時未見幼幼

好似仲有張圖

睇唔清楚

唔夠做喎

啱啱出咗

幻幻喺1:15

以為假膠
㩒入去睇原來係腳膠
劉曉明d fd黎

又話十幾寸

應該有咁大碌喎

俾盡7寸 之前有post 吹到10幾寸
利申:非gay

得腳交, 有咩特別

twitter 風起了

直情封咗郭文貴個GNews

路德=郭文貴 保持距離

有冇人Back up？

重點係幼幼
無幼幼唔會幫拜登減分

幾多年前 都睇唔到樣

有片了

cls
成支啤酒咁

[⇩ 民主左派 = 支共⇩]

內文話

我們將會有數以百萬計的視頻和相關人士照片放出來。

下一張圖片將在一個小時後放出。

想問下放片呢個人本身可唔可信

利申唔識佢

比超港豬又真係長的

睇落起碼20cm

真係十日前開始做野

睇#5
幻幻圖我唔敢貼出來，
有冇勇士敢貼?

無興趣睇
咁有無hunter biden樣先

保持距離 但最緊要有圖

會俾人拉

都長過美國隊長碌鳩

貼幻想圖

你又知美國隊長幾長？

打格先

害唔害得死佢老豆？

個鏡頭係偷拍啦
詳情睇高度反撃

打格應該都係犯法?

用小畫家畫概念圖啦

佢自爆咗

左膠 : 睇唔到

唔知同佳去台灣先定文貴出冰冰條片先

Gay味甚濃

屌全程腳膠

你在南方的艷陽裡，大雪紛飛
我在北方的寒夜裡，四季如春

點睇到係幻幻?

俄羅斯

郭文貴係支共海外維穩機器
中意將真事越作越大 越作越誇
目的係令人唔信件事原本事實
呢單嘢佢地話係薄熙來個女流出個HDD

reasonably intelligent person would look at = 明眼人一看

明眼人一看已經斷定是work of fiction

Big brother is watching you

貼咗實俾連仔del post

雖然係用電站偷影電腦個mon
但張圖上方寫住23000 of 24876
真係10分鐘一張 都可以出成個星期

成隻腳掌咁長

香港領先美國十幾年

以為係牙祖 原來係獵人拜燈

幫你推上熱門

咁郭民貴係江派定刁派？

刁？

推

edison biden

喺美國流出性愛片 WFC
但如果有幼幼就

好心一次出哂啦
美國投咗1/3票啦

精神羅 出哂樣

唔敢禁入去, 會唔會有CP, 有FBI上門?

笑撚死 明明做呢類野係美國 華人地區有市場
以前連連仔都賜得好開心 聽佢吹
點知佢愈吹愈大咋麻
而家柒左又話佢5毛

只係見倒個屎忽
不過睇落幾細粒 但係證明唔倒係幻幻喎

留意返第2段片
得一張圖
但圖中顯示23000/24876
然後預覽圖有個女仔正面樣
應該仲有好多野爆

BLM!!! BLM!!!

預覽圖有正面相
不過如果係ASIAN 鬼佬唔識分年齡
如果係姪女
咁就

仲以為係H漫插到幼幼反哂白眼
BTW幾時先有多啲野睇

連登仔係咪咁低智....

唔見樣 一陣啲左膠盲屌唔係拜登黎

post呢D垃圾圖想屈9拜登，我係拜登都廢鬼事理

其實佢個仔食幻幻
同佢選總統有乜關係?

同香港一樣去到關鍵位就cctv就壞

好多五毛acc出晒黎，仲要甩左p，大家快啲ban

無料到，真又點，人人都會做愛，你話白宮含撚就話爆啫

佢無報警拉鳩佢個仔

Btw, 佢都有食

推呀

咁叫Democrats 拎出嚟啦

通俄門咁多年都無料到

原來係咁

你想點呀

Push

我想有糟敗燈食幻幻片

唔係呀，夠拍原人電影

之前話9.5时，都符合
人好少有十幾吋咁長，馬撚咩？

屋企都管唔掂學咩人治國
689係其中一個人版

修身齊家治國平天下

食幻幻只係其中一項
重有收中共錢

點撚樣百萬計

當年奇拿閃卡，下一批相係張柏豬，會在X日X 點刊登，特然通街朋友

Dem 幾時出來講fake video?

馬英九又看手錶？

又多咗幾張

講完就即刻放多幾段

推呀
還拜登父子清白！

其他圖去The donald 就搵到
不過我無咩興趣 sorry
廢事睇到要洗眼既野

對付惡棍就係要咁

朦到咁, 似幫biden多d

朋友

正評係俾找數嘅，唔似冰冰條片得個講字

仆你個街 腳膠黎既

有人話有劉亦菲

利申：可能係 content farm 等真片

拜登二仔？

隔一陣放一張

似講緊數

屌你咩，4分鐘一張圖

huge dick

明眼人一睇就知係用deepfake!

個個都話係劉亦菲

狂徒製淫照網上辱阿登

Rolling into deep

每一幀都截圖

今晚又要大動干戈了

個格都遮唔住

屌 嘥咗幾分鐘

郭嗰派啲濕鳩格好煩

就咁留低呢句野好撚型？都唔知你想表達乜撚

佢個神棍格同埋啲造神腔

表達自己好高智

完全無料到
老實講 重點應該係拜燈收支那錢賣國
佢個仔搞細路女其實都只係佢個仔嘅事
你話誇張到有拜燈搞細路女嘅片就話啫

原來腳膠
之前呀劉曉明po腳交係twitter係暗地裡威脅緊hunter biden

屌 仲以為睇緊gay porn

又乜撚野好睇
我要睇幻幻呀屌你老母

左膠最鍾意嘅論點

左膠懶係理智，到依家都仲未明乜野叫利益集團，好天真…

老豆唔收得咪個仔收囉， 然後個仔扮孝順畀家用回番一千幾百萬又得，好難明咩

原來佢都係腳控

個自學計劃有包上連登！？

其實無講錯 睇下Ivanka同佢老公

9寸大撚

究竟啲圖係由邊度出
好似搵唔到一個單一source
唔想睇嗰個濕鳩gtv啲slideshow”片”

路德

\擺埋上pornhub就perfect啦

女人把聲同個腳板一啲都唔似幼幼喎

郭文貴就算吧啦
一日無冰冰西照都唔會信佢

D左膠新聞都唔追，朱利安尼一早話中國有 更多呢啲片，做咗總統會畀人勒索

因為左媒唔報， 左膠乜春都唔知

好彩我每15秒跳一跳，冇乜點嘥我啲時間

我要睇女啊 唔要睇撚啊
睇撚我睇自己唔好

中共有呢啲片，會勒索

拜燈都未話假班on9就成日話假假假

大佬，白左咁既咩？
playboy，call g ，玩幼幼
前面兩種都仲可以話不完美可改善，第三種犯撚晒法你班白左都接受到？
佢個仔都咁佢有乜野能力做總統呀

陳冠希：點解香港冇明眼人

當時人都未出嚟澄清， 咁多人幫佢澄清做乜同佢有親

睇班五毛反應，根本支共仲緊張過拜登本人

只有幼幼先可以save america

twitter拿拿臨block左lude
真野黎

Twitter認證

好帖留名

你老味拜登個仔唔撚識拍野的

男人扑野有閪問題？

lm 跟進

好睇打碼
唔係真係全程睇撚

其實佢咁講
錯唔晒
禍不及老豆

屌你上面放低一句路德就拉
咁人地而家有圖有片丫嘛 你有冇先
冇你咪睇囉 又唔係叫你撐郭文貴

DILF

TLM (teen live matter)

侵好勁 咩都搵到
侵為左香港人出盡力

無樣 姿勢係後入 條女得個屎忽出左鏡 睇唔到係咪幻幻

可以改

點改

現場可以再投多次 好似係

朋友？

邊度有人講

好撚大揪

上面都有巴打講，我都係唔知 whatsapp 咩 fwd message
所以等真片

親身去再投

幻幻是不是違法？需要提醒大家

@ding_gang suspended by Twitter

又block

幼幼相唔擺得上網架 係非法

Twitter咁緊張即係堅

應該唔係幼幼

你個條有咁大？

講真無咩用，要犯法，拜燈包庇先有用

唔放佢侄女d相出黎應該無乜用

公開左的黑材料係不能blackmail 人的

白人如果得14歲個D你好難估佢真實幾歲

蒙哂,幼幼呢

應該係冰山一角，留言話條女劉亦菲

係，所以基本冇可能直接放出黎

坐監啦咁
仲選乜總統

范冰冰都未有片 而家又多個

繼續出，唔好停

其實係

我真係中立撚

男人吸毒 屌閪有幾閒

擠牙膏

范冰冰

1:12 "What does the word family mean to you?"
右邊Natalie Biden 面色變曬

幻幻個pat應該無咁蹺

2019仲吸緊毒
不過Hunter吸毒玩女係人都知
幻幻又唔Po得
覺得唔夠做喎

如果真係幼幼，咁係咪發怖兒童色情

我都想睇

Real？

得屁股好難判斷年齡

啲美國人點解咁盲撐?

Parler搵都得

中國要脅就犯
如果唔係放晒你全家啲相出來

你咁問姐係你唔係標準連囝
Btw 唔係大我就一定要睇撚而唔係睇女囉

每隔一小時,有新內容upload，持續13日

係Parler App @ Lude

美國女人腳板咁長

班白左仲成日笑鳩牙侵同jeffrey epstein好friend

同Clinton夠frd

你都係繼續你嘅自學計劃啦........

得張玩Prone bone既相

屁股的髖骨骨盆大小可估計到年齡。

通常女仔開始發育之後，髖骨骨盆會邊大，所以如果係幼女，可睇到屁股骨盆尚小，未發育成熟

幾撚時先到戲肉
性愛片段好小事 放出黎都係嚇下佢地

做咩9

樣又無 幼幼又無 又要郭文貴嗰路放嘅料
咁都推上熱門 連衛兵智力無下限

可能裸體做掌上壓掛?

練花式
自戀到爆

個hunter好似癲癲地

真係爆

如果公眾地方卜嘢都冇事，美國應該可以滅亡

淨係依d相
有乜特別
有細路就話可以鋤佢戀童姐

D 圖係邊到睇到?有冇link一次過睇哂

BGY係指中共3方面控制美國政商界
Twitter 個 Cyrus A Parsa, The A.I.
好似話仲有好多料，一定唔止敗登

只有未寄出先可以，好似係

郭班人講依啲相係大陸人傳返俾獵人用嚟要脅佢兩父子

麵神陰點咗？

乜撚嘢姿勢
咁都可以玩一餐
但個 ass 係幾正既

只要拜登上到場就乜事都冇

做愛無罪

d相出得咁慢，到時d人都投晒票

得幾個州有得寄出後改 好似係

又幫Trump助選

關參選嘅拜登事？

女權撚話睇唔到

得張圖 邊有片

又打稻草人
上面先有人質疑，有人肯定係幼幼咩

你又咪想隻China Joe當選 話唔係就唔係
同中共一樣你死撚佐啦,比連登仔困係黑房打你一身啦
仲可以咁多嗲

Cctoy 兒登仔 香港人唔值得擁有民主 child登 連衛兵 黃衛兵 惡過共產黨 同共產黨一模一樣 cctai 另一種極權 你走先@@ 樓主小心 快啲走人呀 同連登仔講邏輯 呢度唔講得真話架 全部都係五毛PR 同小粉紅冇分別 連登仔有人性架?? 社會垃圾學人講民主 連登係邪教 黃屍 香港人咪又係咁 好嬲好嬲 唔怕俾兒登仔咬 駁唔到 樓主快d走 第一日上連登？ 小粉黃抗爭撚 抗爭上腦 光復完好快變獨裁國家 唔同立場嘅共產黨 兒登仔邊有智力架 連衛兵專政 第二個共產黨

老🎩

係咪Biden 特登放出黎膠化成件事

奇拿去左美國

你覺得關事

登登算唔算現世最強大嘅蘿莉控

識玩，玩腳

老🎩 = 狙擊師

唔好咁啦 人地份稿係得幾句
次次要諗新嘅好費心力

凌空prone bone

做愛好平常 呢d相同片唔多夠力

又話堅料

梨bulk 到甘，吾夠梨秋wor

放呢批相出黎既人好鬼

法輪公化，真真假假放埋一齊就無人信

吾好，吾系五毛

biden: i dont like this post

👖

米bao 拉 梨25

認同 侵好低汁政策唔夠人勁要玩呢d低莊手段 真係得平行時空既兒登仔先會幫佢含到雪雪聲

吾

一開始

之後

想當年四百幾張相，要用成個月，到處交朋友先集齊，
今次兩萬幾張，睇黎嚟緊個農歷新年又要到處拜年送禮啦﹗
希望花木蘭果D可以拍得清D啦

啱啊，等你第時個女10歲俾啲有錢人雙穴齊開個時都要保持中立啊
屌閪有幾閒

其實要分化真係好簡單
總知係咪都整個label先
eg恐懼撚
然後就可以做野

今次又學多句
咪同中共一樣一言堂

C’mon man

班Pr 已經幫稻草人起咗好多名原來班pr 係農夫嚟

稻草人好痛但稻草人不說

你睇下班pr 幾有愛心，佢地當稻草人係人咁睇，超有心機幫佢地起名

打者愛也

打一次會收到錢喎，點會唔愛呀

Po幼幼就仆街

咁係咪睇過既都拉得

fake news
bbc同cnn都無報

你居然叫兩大fake news媒體報

bbc英國都fake news?
呢d咁大單野佢地點會唔報

死無毛!
連登仔睇濕嘢個決心、見識、高品質既要求、不屈search IT技術、無私分享的喜悅，你地永遠無法打沉、熄滅、混淆視聽

幾十歲算係咁啦

就算有幼幼都出唔到街啦

直到曲

幾靚

lm

試下掉轉係侵侵個仔
左膠一定日講夜講